女朋友同我講要去船P

交代下先，同女朋友係大學同學，當年曖昧咗好耐最後都冇一齊到(其實係我衰，唔敢開口同埋後尾覺得照顧佢好攰)

之後隔咗幾年再聯絡番，中間大家都有拍過拖。到近期我地終於一齊咗，不過佢話其實仲未覺得我係男朋友，宜家感覺同朋友拍拖好尷尬 我講既情話，支持佢鼓勵佢既說話，佢都冇咩回應

呢排傾傾下偈，佢同我講約咗幾個女仔fd一齊去船P... 其實好心up，自問一直對佢好好，今日我聽到佢之後要去船P既消息，我仲諗住煲湯去俾佢飲

有冇人可以屌醒我?

一齊去no problem

兵only

會唔會俾亂棍毆死？

會唔會係你自己FF做左佢BF?

爸爸

似係你當人係女友

人地都冇當你係男朋友

你係兵咋傻閪

大學做兵，宜家都仲係兵，係咪咁既意思?

明明係佢拖我

勵志又搞船p

講清楚，學會放手

去船P又唔係同人玩多P

咪講撚到明未當你係男朋友

到近期我地終於一齊咗，不過佢話其實仲未覺得我係男朋友，宜家感覺同朋友拍拖好尷尬

咁仲係咪男友？

你又知係女仔fd?

係咪我自作多情?

根本都未係男女朋友關係

係，此post已完

好好笑 你叫人做女朋友 對方話無當你係男友

男朋友同男性朋友

樓主識唔識分

屌醒我啦唔該

問清楚同佢乜關係先啦
咩叫未覺得你係男友？